讀緊IVE GPA得2.4... 仲有冇機會入到三大

入三大一直係我夢想 當年dse得11分入左ive
自問已經好努力溫書但gpa都係得2.4我應該點算好...

我真係好想入三大BBA做金融才俊

入三大做實Q

讀太空系啦 研究吓宇宙嘅奧秘 前景唔錯

讀得好去NASA做

想問可以點做真係好想入三大...

可以 入去做保安

入到去grad咪又係back office teller

我想讀BBA喺中環做金融精英

想入去讀書左手Starbucks 右手MacBook Pro做金融才俊

想升上去做三大大學生Starbucks+MacBook同ABC講英文

利申英文lv1

Apply 三大做保安or清潔就有

去sit堂

點會啊三大出到黎唔係做管理層架咩

讀完太空系gpa夠咪trans科囉 Year 1都係讀CC/GE Courses姐 唔會曬時間嘅
利申：Hku AnF 爆4 trans左入IBGM

有！大學係開放俾人入
歡迎你黎cu參觀

三大張紙包生仔咩

可以！去三大BBQ帶炭同同燒烤叉就得
入面有超市買食物

雖然係Mean 但係越早知道自己能力
知道自己強弱 再擇自己最選合自己條路行
三大又幾多人入到 唔通個個都入到咩
（利申：入唔L到）

其實你知自己GPA2.4入三大係冇機會
咁不如再諗下其他仲好

蝦腸

假膠post 拉

算數啦 入到去全部啲英文難度升多個grade
冇讀書嘅潛質就唔好讀

可以
香港最新一大
HKHSU

申請咗先，睇吓收唔收。

請善用起底功能

個個都想入三大，唔通個個都想入三大咩?
拿不如考慮返我地恆大個《環球商業學士學位課程》
極巨認受性，無論你將來搵工定繼續進修
呢個課程一定幫到你

同學睇返你成績入到嚟一定係我地top10
分分鐘仲會搵你拍廣告幫我地學校宣傳tim
把握機會快啲報名喇

HSU Gbus

上youtube學

講到Poly U 差好遠咁

再唔係你可以讀能仁參觀hku

假膠

能仁有得去kongU圖書館

讀master

樓主唔冇聽佢哋講 你可以入三大

入嚟三大 送foodpanda

做狗咪可以打入三大囉，中大除外

讀 master

認真 gpa算高 如果唔介意可以下考慮醫科 或者外國大學 牛津啊爭住要你

想做金融才俊多啲

做狗不了

驗一驗腦先，講真

入去做清潔咪得lol

認真I大都2.4
你唔係好岩讀書

2.4 gpa 想入三大 人唔笑狗都吠
莫講話三大 有冇ugc讀都成問題 發夢才俊就有你份

加入警隊啦

可以
樓主相信自己

驗左醫生話我iq有160...

想讀三大BBA做金融才俊

已經好努力有咩方法可以改善

我已經好努力晚晚好比心機溫notes

不了

Shitty好失禮你咩

gpa得2.4邊有shitty

咁你唔啱讀書啵

冇話唔得嘅，同dse五條2入唔入到三大一樣，讀多幾年囉

入牛津哈佛都無問題

認真，可以考慮吓Hku mbbs 或者cuhk mbchb，好過讀商科

建議重讀

重讀。

有大學同學原本ASSO仔defer2 年retake 到夠分

拉返

你真膠定假膠？
講真要睇清楚喇
唔係個個人都有讀書既天份
同埋咁聽你想做三大學生
都係虛榮心作祟姐
英文lv1同唔讀冇咩分別架喎

假膠 拉

retake？

quit ive ok?

善用起底功能

我都係ive gpa 1.8

建議入中大做校巴司機

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

ive gpa 2.4 入三大有d浪費
建議可以嘗試下報哈佛劍橋MIT

2.4莫講三大
八大都難
Retake啦

鯨大收唔收